認真，暫時唔好搞啲必輸嘅行動先

首先你諗諗社會環境、民氣，呢個時候發動行動會有幾多人？
有人數有影響力嘅時候將會發生啲咩起承傳合
冇人數冇影響力嘅時候出嚟嘅人又有咩結果
將所有嘢諗清諗楚先至再行動
最有道德高地同埋實質影響力嘅持分者--醫護都搞唔掂，你哋憑咩搞得掂？

我認為應該等兩日訪港旅客人數：如果強制檢疫真係做到「變相封關」，其實應該文宣大力吹奏醫護貢獻，強調林鄭月娥不作為 為咗大陸關係放疫情入關累死香港，直至醫護罷工救港。
如果強制檢疫冇撚用，甚至搞到一鑊粥，咁先至再屌柒林鄭月娥禍害香港，文宣講要三罷救港。
但而家諗三罷就太早，越遲三罷就越多人感染，到時個罷工先至夠威力先至可以connect埋藍絲港豬。
#黑暗兵法

.